有無人知？康X來個班人個個都好專業？

立即減肥

辦法問我

問我都得啦

咪又係食少啲碳水

係叫你食代餐

康富來

佢地話又可以幫人又可以賺錢